{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029444",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302172",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호숫가가든"
    },
    "text": "湖畔ガーデン (호숫가가든)\\n\n忠清南道天安市西北区成歓邑鶴亭里153-21\\n\n韓食 , 11:00 ~ 21:30 Break time 平日14:30~17:00 , 名節 , 120席/部屋:4個 , 体感効果が良くなり、躊躇なく湖畔ガーデンで健康食のアヒルを楽しみたいなら湖畔ガーデンがおすすめだ。 オーナーはハーブ農業に関する知識が豊富で、体に良いハーブとジャブを組み合わせてシナジー効果を出すハーブ料理を提供する。 また、自家製ハーブティーは市中より安い価格で販売され、ハーブマニアを満足させる。 いずれも有機栽培のハーブは農薬を使用せず、野菜としても提供され、口の中の香ばしさに幸福感まで加える。 また、売り場のガラス窓の外に見える貯水池は、食べ物の味をさらに引き立ててくれる。 リーズナブルな価格、素晴らしいビュー、健康的な料理を体験したいなら、天安湖畔ガーデンをぜひ訪れることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "湖畔ガーデンの場所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道天安市西北区成歓邑鶴亭里153-21"
        },
        {
            "question": "湖畔ガーデンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から21:30までです。ただし、平日の14:30から17:00までは休憩時間です。また、名節の時は営業時間が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "湖畔ガーデンの席数や部屋の数はどのくらいありますか？",
            "answer": "湖畔ガーデンには120席あり、個室は4つあります。"
        },
        {
            "question": "湖畔ガーデンではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "湖畔ガーデンでは韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "湖畔ガーデンのオーナーはどのような知識を持っていますか？",
            "answer": "湖畔ガーデンのオーナーはハーブ農業に関する知識が豊富です。"
        },
        {
            "question": "湖畔ガーデンではどのようなハーブ料理が提供されていますか？",
            "answer": "湖畔ガーデンでは体に良いハーブとジャブを組み合わせたハーブ料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "湖畔ガーデンでは自家製のハーブティーが販売されていますか？",
            "answer": "はい、湖畔ガーデンでは自家製のハーブティーが市中より安い価格で販売されています。"
        },
        {
            "question": "湖畔ガーデンのハーブはどのように栽培されていますか？",
            "answer": "湖畔ガーデンのハーブは有機栽培で栽培されており、農薬を使用せずに育てられています。"
        },
        {
            "question": "湖畔ガーデンの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "湖畔ガーデンの売り場のガラス窓の外に見える貯水池は、食べ物の味をさらに引き立ててくれます。また、リーズナブルな価格と素晴らしいビューが魅力です。"
        },
        {
            "question": "湖畔ガーデンへの訪問をおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "湖畔ガーデンは体感効果が良く、健康的な料理を楽しむことができるお店です。また、リーズナブルな価格と素晴らしいビューも魅力です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 494
    }
}